有冇人好後悔十歲之前冇犯過法？？？

喺香港十歲之前犯法一律冇得追究, 點解我唔 女女女

我作為一個咸濕仔 小學已經成日 上堂望住miss個波

日本班黑社會會訓練啲細路殺人， 好似係因為 唔使追究法律責任

十歲你扯起都冇5cm 啦 毛都未有條 精你又無得射 你處都破唔到你屌緊人地閪皮炸傻仔

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android